區議會文宣 建制議員支持何君堯

愛國愛港議員何君堯，於7月21日元朗支持保鄉衛族村民
對抗黑衣暴徙表演出色，後被報復家墳亦受破壞
39名建制立法會議員聯署譴責，稱何為「敢言的議員」
而且何議員亦一向身體力行撐警，深受愛戴
區選在即，建制議員應該把握機會，支持何君堯
爭取五百萬沈默大多數選票
所以本人特意設計了一些概念文宣
免費供各建制議員參考
(注意：以下圖片為設計概念圖，並非競選廣告
未獲授權使用，本人不負上任何法律責任)

示範圖

做多咗空白/部份建制派議員
咁就貼埋上來
各位千祈唔好自己P參選緊既建制區議員上去
同埋千祈唔好周街貼呀

貼街招

Ok 喎

貼街招，寫住［何君堯支持白衫暴徒］扮哂正義嘅banner 最好

樓主係咪低估左何畜
其實有唔少淺藍都覺得何畜有正氣 甚至上次電視辯論用正氣壓過朱凱廸

利申：我父母

唔建議用呢張做文宣
變相幫建制洗老坑腦
要用都要加返 白衫暴徒相

我都話係概念圖
但加白衫暴徙相會唔會太假

掂WO, 最好放大D 白衣人D相。

班畜牲準備移民歐美日本！